嗰啲百億富豪仲會唔會打丁

唔知誠哥對上一次打丁係幾時?

打都唔會自己打

淨係計自己打呢？

屌男人都屌到厭果時咪會

我指自慰，標題字眼唔準確

誠哥間中都會親自下廚，呢種係生活態度

我問返你，你有智能手機，唔會唔會買專登買本咸書黎打丁？

誠哥, 四叔, bill gate, elon musk當年一早戒左丁先有今日嘅成就

你班廢青繼續日日打丁啦